經過今次肺炎 全中國都已經唔信共狗

武漢已經咁多人屌緊共狗 我地係咪可以connect 全中國 一齊推返呢個垃圾政權？

大家一齊討論下

上次沙士咪一樣 之後有冇繼續屌政府？

因為當時香港人仲係港豬， 冇人理
依加大多量香港人已經覺醒 如果可以connect 埋 就夠人，共狗最驚人團結

諗多左 共產黨已經將矛頭spin向地方政府
根本冇人屌中央

打回原形

一出聲即槍斃你可以點

準備解體

冇錯
不過班友過兩年又會出返黎做官

算數la，大把小粉紅唔自己中招都唔醒

仲有好多人信，連登只係反共集中地，你去香討, 微博果d睇下先

我提議過，問題係點做

全中國都仲係信黨中央

過多幾個月又奧運,D國膠咪又衝哂出黎
如果冇滅國的話

呢下真係天時地利人和

網軍已經全力出動洗地，將責任spin去地方政府

信中央唔信地方咋
不過係真係有啲人醒咗嘅

一定要connect上面

你以為啦
我識啲大陸人都屌武漢政府
然後感謝中央政府救佢地

地方政府唔係中共咩

唔會

剛才喺YouTube睇到有人寫「反共不反中」，我覺得幾好。不過啲五毛粉紅護旗手係雙刃劍，搞到佢哋憎我哋之餘又搞到我哋憎佢哋。

疫情一過，民宣機器洗一個月腦已經回復原狀

下，佢地自己劃地獨立喎，佢地d命中意就攞刀斬，驚閪

Dun ff too much!
但係應該嘗試拉攏

咪一樣繼續做奴隸

千錯萬錯都係地方政府錯
習大大都係暖透我的心
沒有黨沒有新中國
黨是沒有錯
支持維尼永續帝制
因為佢係明君

全中國?
你太高估支那人
仲有班黑警

唔好咁睇得起D on9支那人
佢地只會話黨做到野 即時封城 其他國家一定做唔到
再會補多句美國年年流感都死唔少人

咪傻 仲有好多深藍仍然相信中共

今日發現多左好多支那親戚都屌共狗只係識封殺消息 唔好理成效屌醒多個人好過多個敵人 快啲開微博加入戰團

呢個真

不了
由班大陸人自己反 各有各做
反共還反共 走水貨搶奶粉落黎香港霸資源都係改變唔到既事實
我唔相信佢好反共就會停

全國瘟疫
人民起義
血腥鎮壓
中共滅黨

唔係中央呀嘛 姐係就習近平就勵精圖治
全部都係豬隊友既錯

支那人好易tum架渣

夠膽屌共狗 一陣成個武漢唔見左都得

一齊反鳩共產黨啦

岩
乜都唔好做

國際戰線：求國際封鎖香港

見步行步
必要時藍c都可以connect
誰反共誰也可以是盟友

今次真係一個個好好既機會 今日都connect 一班人封路

武漢手足被逼發出最後的吼聲

老母仲信官方數字
話一切罪過歸咎地方政府
仲話武漢市市長辭職已經係中共「有做嘢既證據」

你訓撚醒未呀

佢地主要屌地方政府，仲求習大大，中央打救

天時地利人和已齊
香港人係時候當家作主
成為中國新政府拉翻中共
香港人民民主共和國

有咩高見？

好似辛亥革命
各省快啲宣布獨立

你以為啦
佢地會唔信地區政府，之後話中央打救左佢地

微博好多仲有樂多小粉紅架